\newpage    
\section{Mô hình ứng với từng loại dữ liệu khác nhau}\label{specific_model} % 1 trạng 
% + Giải thích mô hình ứng với từng loại dữ liệu là gì ? dùng như thế nào trong bài toán ? Tại sao dùng loại mô hình này cho bài toàn ?
Như đã đề cập đến trong \textbf{phần \ref{iqa_approach}}, trong phần này khóa luận sẽ tạo ra mô hình đánh giá chất lượng ảnh cho riêng dữ liệu ảnh số chứng minh thư. Để xây dựng được mô hình, khóa luận cần tạo dữ liệu và gán nhãn cho dữ liệu, sau khi xây dựng được bộ dữ liệu khóa luận sẽ huấn luyện một mô hình để kiểm tra độ hiệu quả của phương pháp này. 
\input{chapter4/chapter4_2_different_model_data.tex}
\input{chapter4/chapter4_2_different_model_howtotrain.tex}